建議大家煮飯食飯要少D鹽份

以免過多老鈉含量超標。

有毒的

老鈉

老鳳捧場實屬佳品

中鈉

老詩認同

本點認同老詩個認同

要做多D

老鴨認同

謝支持